.TH "eventMlv.h" 3 "Dimanche 15 Janvier 2017" "project" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
eventMlv.h \- 
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
\fC#include <MLV/MLV_all\&.h>\fP
.br
\fC#include 'debug\&.h'\fP
.br

.SS "Structures de données"

.in +1c
.ti -1c
.RI "struct \fBmyEvent\fP"
.br
.in -1c
.SS "Fonctions"

.in +1c
.ti -1c
.RI "void \fBevents\fP (\fBmyEvent\fP *e)"
.br
.RI "on recupere un evenement grace à la lib mlv "
.in -1c
.SH "Documentation des fonctions"
.PP 
.SS "void events (\fBmyEvent\fP * e)"

.PP
on recupere un evenement grace à la lib mlv 
.PP
\fBParamètres:\fP
.RS 4
\fIe\fP myEvent* notre evenement 
.RE
.PP
\fBRenvoie:\fP
.RS 4
void 
.RE
.PP

.SH "Auteur"
.PP 
Généré automatiquement par Doxygen pour project à partir du code source\&.
